買咩鬚刨好用

想買隻鬚刨方便下
有冇巴打用緊百寧9系 感覺如何
仲有冇其他好選擇
水貨平行貨好多 話都有兩年保養
買水貨係咪就ok

推推

推靚推

推

用緊Braun 9296cc 水貨
記得買左$18XX 好貼面

好貴下

大陸鬚刨好冇保障喎

我覺得用幾年/十幾年抵俾既
用左幾耐啊巴打 有冇壞過

呢款屬於小米旗下，我買左，真心好用

百靈
買德國製造最平果隻
果時一田特價四百幾
網同刀頭要換的話上淘寶買
香港又貴又難買

惠康是但搵個
用咗二百幾蚊

未試過用，有冇幾舊水既推薦下

最平既咪3系 但我既鬚我諗3系唔夠力
上網睇到四寶視聽 9295cc水都係1830
心郁郁

百寧3系囉 好似做緊優惠
識買一定係3040

用手推個隻最好，刮得最全面

用咗3系差唔多7年，換過一次頭，好襟用

手推？即係刮刀？

香港買真係昆人錢 5，7，9系全部貴過外國
不過有保障啲係真既

巴打係唔係呢隻，想問下邊到買會抵d？

係

我隻係呢個樣
不過係黑色
用咗2年幾

呢隻我睇到優惠緊啊 豐澤個啲都有discount
原價898 恆生卡好似578 無卡都可以問佢有冇折 好似607
呢隻全機防水 3020就唔係啦

一路都係 但最近覺太麻煩了

Panasonic

其實有咩賣點

用刮刀先係真男人

岩！騎馬先係真男人
搭車個啲都係垃圾

想換刀頭邊度買好

淘寶
豐澤要行幾間先有，又貴

係咪淘佬S3刀頭就通用？

佢介紹會講
一係官網睇

其實試吓用鬚前水或baby oil先剃

用刮刀其實都好快剃完

用開剃刀，幾年前轉用電鬚刨，買咗百靈，三刀頭，ok啦，方便好多，係第一次用時覺得剃唔乾淨

一用用咗幾年，係幾個月前先知要定期換刀頭咋

有舊版3系 同新版架
你真係唔熟就去銅鑼灣sogo 一定有同答到你
貴就真係貴 300蚊換一個倒不如買個新3系 多兩年保養
3040優惠緊架嘛

好多人唔係爛都唔換

其實早前有個post都討論緊買咩電鬚刨好，有人話百靈，又有人話Panasonic.
我都想買個5刀頭p記刨，差d嚮美國啊媽信入咗，但一諗起佢咁大嚿

我想知p記賣點係邊 都有啲人話佢好

另外見到Philips隻5070夠平又多人用

Philips 啲人話不乾淨喎

買行貨 = on9

唔係鬍鬚核突人用p記刨仔乜都夠用

我個個用左20幾年
由我呀爸傳比我

咁貼身又多菌既野都家傳

換咗個刀頭應該無問題嘅

百靈5系用左六七年都未壞
換過一次網only

百靈，無其他

百 靈 790CC
呢隻好正
好乾淨